手動sticker 交流谷for whatsapp (2)

我整左d圖... 開左個谷...有興趣就入黎啦~

Telegram 入口 (上限5000人, 有排都未爆) 都係講whatsapp 既圖

=============
Whatsapp
入口6 (由31/10 11pm)

入口7 (由31/10 11pm)

入口4 (由31/10 6pm)

入口5(由31/10 6pm)

入口 1

入口2

入口3

Telegram Messenger LLP 的「WhatsApp Stickers - Telegram」

大量whatsapp stickers 免費下載！

我整左d圖... 開左個谷...有興趣就入黎啦~

Telegram 入口 (上限5000人, 有排都未爆) 都係講whatsapp 既圖

=============
Whatsapp

入口8 (由1/11 7pm)

入口9 (由1/11 7pm)

入口10 (由1/11 7pm)

入口6 (由31/10 11pm)

入口7 (由31/10 11pm)

入口4 (由31/10 6pm)

入口5(由31/10 6pm)

入口 1

入口2

入口3

有冇咁多人 d group 全部都full

岩岩新開果3個都FULL !?

我整左d圖... 開左個谷...有興趣就入黎啦~

Telegram 入口 (上限5000人, 有排都未爆) 都係講whatsapp 既圖

=============
Whatsapp

入口8 (由1/11 7pm)

入口9 (由1/11 7pm)

入口10 (由1/11 7pm)

-----------------下面係舊谷---------------------

入口6 (由31/10 11pm)

入口7 (由31/10 11pm)

入口4 (由31/10 6pm)

入口5(由31/10 6pm)

入口 1

入口2

入口3

請問android 點用sticker?

入我既TELEGRAM 谷有教學

有無新wts app group 入口

求新GROUP

頭3個whatsapp 谷好似未爆...

入黎tg 谷吹下水啦

爆曬啦 全部257

咁我晏d 搞

仲未有pepefrog an版?

Lm入gp

lm 等入谷

有tg 圖, 有得搞, 冇就冇得搞...

但可以自整...不過要ps又乜...我都唔識...

Telegram 入口 (上限5000人, 有排都未爆) 都係講whatsapp 既圖

=============
以下呢2個谷最後, 都爆埋唔想整... 好攰了... 入tg啦...tg咁好, 點解唔益下朋友介紹下佢地用呢?

由2/11 7pm
11

12

群2

岩岩開, 冇咁快爆.

想大家入埋tg...試下tg 既好處

Whatsapp 貼紙分享 1

Whatsapp 貼紙分享 2

Whatsapp 貼紙分享 3

我整左d圖... 開左個谷...有興趣就入黎啦~

Telegram 入口 (上限5000人, 有排都未爆) 都係講whatsapp 既圖

只有tg先會放成set 圖既zip檔 PORT 入android

=============
Whatsapp

入口8 (由1/11 7pm)

入口9 (由1/11 7pm)

入口10 (由1/11 7pm)

Whatsapp 貼紙分享 1

Whatsapp 貼紙分享 2

Whatsapp 貼紙分享 3

Whatsapp 貼紙分享 4

Whatsapp 貼紙分享 5

好似又full 曬

Tg gp係咪只係會放an機既sticker

應該加密嘛

留名等位

yup...
入黎等,. 同埋適應下用tg唔好咩?

屈s app真係好垃圾

第1步, 叫埋家人轉用.
第2步, 叫朋友轉用
第3步, 叫朋友叫佢d 朋友轉用

Telegram 入口 (上限5000人, 有排都未爆) 都係講whatsapp 既圖

=============
以下呢2個谷最後, 都爆埋唔想整... 好攰了... 入tg啦...tg咁好, 點解唔益下朋友介紹下佢地用呢?

由2/11 7pm
11
12